一名六歲小一女學生 今早在校門口被淋紅油

上午8時許，一名小學女生正前往大圍美林邨東華三院蔡榮星小學上學，抵達學校門外時，突然被人淋潑紅油，其右手被紅油染紅，兇徒逞兇後逃去，校方職員見狀報警。

事主年約6歲，就讀該校小一。據知，她返抵校門外時，一名沒有戴口罩的男子突然出現向她淋潑油漆，逞兇後往美林商場逃去。田心分區刑事調查隊第8隊正追緝年約30至40歲、身高約5.5呎、身穿全身黑色衫褲、沒有戴口罩的中國籍男子。

陰公豬

父母爭人錢？

老豆係咪狗

會做成一生陰影

唔戴口罩應該好易捉到
睇啲狗做唔做嘢

應該老豆老母俾人尋仇

怪就怪老豆老母啦

蝦個6歲細路

唔知佢爸爸做盛行呢

但如果佢係專玩欺凌人嗰啲，俾人哋淋係佢抵死
小一都係咁講
不過小一呢幾個月停課，照計唔會

小妹妹呵番
睇相都覺得好得意, 好想摸

邊條垃圾連小妹妹都搞
我屌哂你全家

個小學生藍定黃

爭同學錢？

小心炒車

似狗

有人護送入院老豆老母一係藍絲一係狗
黃絲子女比人淋紅油仲唔你死你賤

可能係親生老豆為報復綠帽

老豆做狗？

紅 隻手臂